有冇玩緊Cmb嘅巴絲【113】隨遇而安

誤中1001

好彩啫

留名

推得好快
我都差啲中

一覆完 望一望

我諗我半個鐘都頂唔順

睇屙屎?

可能係公認地靚呢

我會頂唔順 即除 。 好怕咁麻煩

有啲個樣唔差份工又搵好多嘅男仔真係唔知點解佢地要用cmb
可能係player但我profile 寫明serious
雖然match 完冇覆

Match5個先大概有1個覆

真係睇自己忍唔忍得
想試既可以夏天試浴衣先
兩樣唔同
但可以感受下

已經好多了絲打

開始變獵奇

好多男仔玩都係會9 like所以未必個個都真係玩緊

你覺得我會赤裸裸咁行返去

你就係其中一個9like

女仔係要著勁多層野
仲多過男人

唔知架

其中一個會認真睇嘅

wait, what?
已經好認真咁掃唔會因為人地like我就like back架喇

你睇邊類型日劇

死
我有啲印象但隔左太耐唔記我想同你講咩
170其實都ok啦,一般女仔都係16X唔會話差太遠

嘿，係咩

會有除和服既劇情

你講左啲咩啊巴打

我都成日講錯嘢。 但如果對方晚晚同你傾半夜就即係冇問題架啦。

當然是真的啦
真豬都無咁豬

女仔16x 已經好高

動作劇？愛情劇？好少睇日劇wo

扯腰帶

我都想睇下哩個劇情

我覺得170都夠啦
我平時都filter都唔會set高度
出黎既result都唔會有好多高過我

過左12點

你又上水喇
潛左好耐定游左出去

我屙得好靚

我以前有一任係172, 佢著高跟鞋我就輸左

深宵時段

噗通一聲,仲壓埋水花
評判請俾分

0 因為佢點都係舊屎

唔係一般高度咩🙄🙄🙄？

我又唔係鐘意木村個type

係時候又要list番出黎喇咁

毒撚
識講野係工作需要既啫

咁你鍾意邊type

平均好似159咋

你個名令我印象深刻

你認為一個人係深夜，係一間咁靜既房 訓係床上面可以做乜。

每個人都有陰暗唔好既一面既,咁之後佢聽完咩反應?

咁夜先蒲頭去邊度威黎啊

真係有用咩？

同你談心囉

佢都肯晚晚傾 咁即係有機啦

瞓到死豬咁囉仲問

yes!!!! 但最好放多兩張, 一張唔夠

不能公開的秘密

🙄🙄🙄點會， 個個都好高

唔好講咁多,我地研究緊屙屎壓水花,你會攝幾多張廁紙?

唔怕,down完呢度放低pw, 搵好多巴打招呼你

未試過係就咁擺係啲水上面就會冇聲？

要多一兩張 一張會穿

係度點靜靜雞

放煙花咁？

咁你應該唔好俾佢跌落水度,降落起邊緣

應該係唔會濺水花,滅聲效果唔大

下次試下 次次柯都好尷尬

成日覺得TYPE係冇用

唔怕啦, 大家都係咁睇
玩得呢啲app要勇敢多少少啦

原來係咁 仲以為可以滅聲

咁你擺低電話
你再講比我聽囉

痴線我地今晚既話題真係非常實用
希望聽朝其他巴絲睇完都會參考下

係
最近啲屎太重
壓爛左個屎塔

最近越玩越灰，match女仔唔難，約女仔都唔難，但好多時候出黎見完面唔知點解就突然無晒興趣(就算見嗰位幾靚女，都會咁)，唔太再理佢，到真係遇到個見完面覺得幾有興趣嘅，嘗試同佢保持聯絡約第二次，結果好多時都發覺對方開始對自己越黎越hea，最後都明佢意思唔再煩佢。呢種情況發生咗三次，令我開始懷疑係咪自己言行舉止好有問題，所以會搞到咁。有諗返自己之前都試過唔少次見完面就開始hea人，唔知嗰啲女仔會唔會好似我咁傷心。

你令我諗起愛生事家庭個大便議員

唔好再hurt 我

咁可能你同對方都係騎牛搵馬既心態
只係見外表上ok就試下
但你地出黎見面有啲咩交流
有冇了解對方啲乜野?
係咪淨係show緊自己最好既一面但無留意對方look for啲咩

兩種聲係由唔同地方發出既

你諗下你點解hea 人
咪知人地點解會hea 你囉
其實唔難諗

如果做唔到既話佢一早死左喇
跪玻璃都唔掂

嗯~個post有味既

粉紅色
壓沉船

火箭升空

唔會刻意show off自己，真係好正常咁傾計，真係傾食、旅行、玩、劇集、大學生活、fm嘅時候呢啲大路話題啦。因為約過嘅女仔都唔少，話題實會開到個啱大家傾嘅。所以老實講我真係唔知自己性格上係咩有問題 生活上試過比異性、同性讚靚仔，但就真係好少會有女仔主動approach我，依家諗諗下覺得係因為自己本身無乜人格魅力。

報應

只可以講幻想嘅總比現實好，佢可以幻想得你好好，唔關你事架

機會嚟喇飛雲

check read status 可以點睇

課完金 就好似睇wts甘睇？

我成日氹番我阿媽

依個不孝子成日激嬲我

首先

你地係咪痴線嫁，又爆

估唔到仲有人未訓

追完post
點解到呢一刻你仲咁傻豬催人裝app
你都傾到咁點解唔直接加tg
靜靜地贏唔得既

見到內地直接X
減少中港融合
唔俾ig可能因為唔熟
而入面太多私人相唔想俾你睇哂
當然男朋友可能性會有
但開新ig唔難

咁覺得咩先係有用？

我放過tg ，你唔搵我放乜都冇用架啦

屎同屁同一時間放

等等,你指既身體接觸係咩先

咁衰，比wrong signal

女仔鍾意俾人睇最靚嗰面嘛
但好多時我都唔理解搞到咁大落差
到見面時點算

佢有對象係一直有人approach緊
定還是cmb又識到新架？
所以一日未表白一日都未分勝負

見到面都叫有左第1步先阿ma 不過到時p甲落一層，化妝落一層

睇住人地同你傾到咁熱烈
但一見到面佢180度態度轉變唔hurt咩
之前見有啲絲打就算唔化妝都好睇
化埋無得輸

正阿

其實皮膚好已經贏好多
所以巴打們都要保養下
有啲巴打皮膚比我意料中還好
Keep一keep就得
利申：我唔係美容sales

diu 真係講開又講，有日搭巴士返屋企坐隔離條佬真係聽到佢係到教緊人sale facial 又話咩個客叫你比地址佢唔好比，佢自己上去就冇左個package

sell facial

我成日以為女sell男多
聽聽下先知男sell女仲多

有絲打上番水所以飛雲左

可惡，想睇

女仔頭都剪得彎嫁咩？剪完同無剪差唔多

咁好過佢負面化既
人有熱情，有希望係好事
你由佢啦

點解要咁傻豬要人地放你唔放你自己嗰個
佢放pw咪仲多人搵到佢
轉數要再快啲先得架

你點知我冇搵你喎

做福人群

成班都痴撚線 一日爆1001?

姐係type係一種理想嚟
冇人唔想要完美嘅理想對象

男人就唔使搞咁多啦
間中敷下mask, 每次洗面膏洗完臉都搽野
飲多啲水少煙酒捱夜就會好架啦
做運動都有幫助

做啊！狗衝

負責吹水係咪應該做海軍

咁cmb like左無like back番又尷唔尷尬

尷尬左好多次 無所謂

你有搵我咩？

完美理想對象 唔會令到自己好大壓力同冇安全感咩，我要同我一樣咁平凡就得了。

我做兵

聽到都覺得有趣一齊做

遺禍人間既野你一早做左

其實我嘅意思係講淨係用type而去選擇會錯過好多人
所以先話冇用

咁死得啦 你1d都唔平凡

食絲打又俾我捉到

俾絲打食都好

食哂d絲打

可惜我哋都係得個睇字
btw 花絲又唔見左

咁我有時係魔鬼ar ma ，唔做遺禍巴打們既嘢都對唔住魔鬼既身份

咁淨係用感覺去選擇呢

某方面係幾平下既

我已經食左好多個 仲要個個高質

我係個腦同心入面一直都打緊你架

邊有食哂，仲有好多絲打未食

點解你地咁得閒

我一直都得閒

只係一隻見習魔鬼

ham wet

Jr. Demon Officer

有冇絲打留pw比我like

我都遇過人話錫完都唔算確認關係

無相都match ?

９ like 後遺症

食得13個咋

加埋天使

如果你經濟能力許可既話無意見
但如果你只負擔到買一兩件既話
建議用黎買多幾件唔同款式既衫黎襯

仲唔夠啊

巴打唔好行錯路呀
其實無人會睇得出你件衫幾錢同無人會在意
除左名牌

睇完DS21巴打我覺得佢要小心啲襯衫
可能佢諗住保守就穩陣但會顯得太呆板
有時撞下會有驚喜

邊方面

點解喎
我都冇做錯啲咩

Studious果d仲正

我講野比較倔所以打字會有時間俾我諗點樣講得好啲

又要人擺電話但又淨係係心入面叫我

肉體搵一個，內心叫另一個

男人 就係咁架啦

原來沒有，從來都沒有， 教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透

其實愛情來過 半分鐘也沒有

諗住係心入面叫你 你會開心啲丫嘛

我唔係咁既人黎架
絲打會信我架何

再吹ar .....俾機會你繼續吹

咁好難搞喎🤣🤣🤣
一陣出來又話人地呃你， 其實係你甘心被呃

我要圍爐，個心穿左個窿

又變左Last Christmas

唔肥就like
詳細match佐先再諗

利申鍾意偏瘦既女仔

唔睇樣？ 🤣🤣🤣

其實唔使太瘦
肥肥地但整體ok都
或者可能你鍾意一個人就會咩都覺得ok
我試過係咁

事實同你講係有
之前個同事幾靚仔有肌肉

講啦講啦

魔鬼絲換左張PP 好索

當健身

頂 我知你諗咩

可能佢另外有食其他野平衡番飲食

邊個比你偷睇我女神

用美極 平衝番

其實要睇番你身型

咁高正啊著咩都易襯啦
恤衫牛仔褲斯文look好似幾ok

呢啲天氣搭多件大褸

瘦定肥底呢

拗手瓜

花絲又上返水

睇漏左，瘦既話
著對boot托高少少
唔好著太鬆身衫
我覺得MA-1已經幾百搭

食緊花絲好開心，不過有巴打蝦我

唔好諗返工既款
要出街嗰啲

12點 有冇巴打match到花絲

我d褸 香港天氣出唔到街

都唔索......

咁我去搵下
謝年少巴

你女神係其他人

想睇

年少巴你又記得既

你曾經有機會可以睇....可惜......

係咩....

幾時有比機會我

點解一定要加女神上去

放多次就唔叫記得

因為公認係女神級所以梗係要like下

我係鍾意偏瘦多過其他人眼中既正常

即係我眼中既正常比大部分人瘦好多

依到依到

先揾啲位讚下再彈，今人易聽入耳

毒 柒 有頭髮，btw你唔好而家就記得 咁咪姐係我中哂

如果不可改變面型，就換個新髮型🎵

又一個被遺忘既巴打

巴打機會又黎喇
一湧而上

花絲都放陣啦

有ar, 你放棄左

想我問你d咩

哩個人相當有嫌疑 點會淨係得一個

我放過tg幾次，冇誠意

我都等緊你同巴打食飯包膠

做得好，錫你

日日都like哂20 30個算反正都冇幾多會覆機

多謝你 我死而無憾

即刻上網search下IU係咩黎先

你已經被人捉到啦

有哂證據仲話濫捕

你選擇花式自殺嗎
又得罪一個變得罪兩個

咁即係話魔鬼絲佢....

唔好忘記我係可以隨時變做惡魔

想問如果subscribe係唔係所有like you都可以一次見到曬？

兩位絲打都咁秀色可餐
又難怪巴打忍唔住猛like既
牡丹花下死，做鬼也風流
你由佢死一死啦

Post 過幾次pw同tg 。原來都係冇人理我

你講完哩句 其實仲可愛好似小朋友好委屈咁

我同你一齊出返去。 一齊返後宮吹水

有時係天使

隻垃圾app係咪要貨金先有match

我跟得好足

又無話叫埋既

唔關事
你玩左幾耐

你唔like 人點有match

你like哂實有

好小朋友 好得意

然後你又想整到佢紅都面哂

你令我變到魔鬼

攬攬你 變番天使喇

係係.....大人ar ma。

攬其他絲打啦你

玩左幾個月 每日個20個都有like下幾個 但都冇人like back

難巴真係變哂
叫佢攬巴打啦

我都係俾人話掛住周圍同人吹水

正常ar，我都咁覺得。

通常係拍過拖會介意對方未拍過多啲 因為覺得要湊

我唔係咁既人黎架
剩係攬你架咋

冇變呀
都仲係咁純真果個我黎

小朋友堆之中最大個

但轉頭攬第二個

純真

LM

a乜都好啦 唔係a380就得

唔係呀唔係呀
唔係計入去小朋友到架

唔會呀
剩係攬實你一個

我唔係咩

好迷惘

你邊度純真

200蚊姐 點解唔試下

窮

但係你已經傷左我心啦

咩叫RN

覺得三個月or半年plan好抵 但怕自己真係要單身多三個月or半年

NURSE

你仲要唔知做左乜

只係一個開始，真正嘅挑戰陸逐有來，叫你個fd 加油打副本

放棄掩飾啦，係時候將真實一面露出嚟俾大家睇

緣份真係話黎就黎。根本唔會比較太多嘢

160女朋友外貌條件如何

順便等埋你既好消息 希望多d人出到pool

我覺得你真係唔使買果啲plan
你既情況係急唔黎
最怕你案件重演咋絲打

做電燈膽不了
雖然啲花生應該好好食

Ibm 好多靚女
但成日Ot 好快殘

小朋友唔可以咩都八架

其實絲打唔係個個都99like咩點解仲要課金

佢就係想快啲搵到個心水

wishing you a new year full of peace and joy

係好天真爛漫既小dee dee

咁心急都冇用㗎啦，呢度有邊個心急

上面咁多例子證明咗係你就係你嘅，條件幾差都可以有高質嘅人要

有時會諗用咁多時間玩app，不如行出門口搵算啦

雖然唔知可以去邊度識

我
好心急
好想出pool

等下啦等下啦等下啦
等寂寞到夜深

唔攬阿 傷我心，你自己睇返

花生花生

我都好心急，等緊收工

有排收10:30

狗衝返去打機

我主要玩COD

Pc?

我知道你話心入面有搵ar ma

咁真係玩晒

Ps4

難度巴未拍拖就失戀咁

高質絲係咪姐係佢會睇到

佢聲稱冇乜上

冇得一齊打

Signal 係咩
呢d女好足經驗
要被play boy 先溝到
然後被playboy 玩再自怨自艾係渣男磁石

人類總要犯同樣……

例如係連登

叫左你地唔好揀高質絲，平民絲又唔揀又要嫌。 揀高質絲就遇左有風險，好啦，俾人玩完又呻然係又撲向高質絲。 平民絲究竟有乜唔好

我幾好呀唔洗擔心

琴日有人建議我可以subscribe睇下個pool究竟有咩人，覺得呢個suggestion都幾好

1/2640，總有一個UXXX吧（笑）

然後又話眼裡只有高質絲

即係要你play佢

揀我揀我

正如我最尾所講既
你自己要點樣提升到自己令自己可以reach到呢個level
如果唔係真係一直無限loop同樣既結果

點解你成日都覺得我係越級挑戰呢
我本身起步就唔算太低吧

事實真係同你諗既係有段差距呢
你仲細仲係有好大發展既空間
但現階段真係唔如你想像中咁簡單

笑咗快手吖巴打，機不可失

Lets see.

原來孝感巴都一樣

絲打幫你睇🤓

冇咩事我潛返水

係lo 有絲打幫手望下都好ar 。其實想搵咩對象先

傳說中嘅絲打grp lol？

呢度應該有人見過我profile可以俾d客觀意見掛

我要食花生

你唔介意都可以放係度俾絲打睇架

機會黎啦飛雲 傳說中只有絲打先有資格加入既神秘組織

約呢個，錫另一個
召喚阿寶

仲要個個高質 唔同種類齊集。目前14 members , 有興趣想擴大我個組織可以搵我

男人就係咁

個個都高質 叫我地揾平民 叫我地情何以堪

Um...後生女咁啦，青春白淨眼大大，有少少baby fat但我知點解既，都係高質絲打

我平民

very fat

下 邊度有得睇！？

我都係平民fit喇今次

原來係絲打

Ok啦，你都係捱多一年度啫

可唔可以介紹下你既擇偶條件

今日又無match

想和你瘋狂拜年

正常係有少少意思再發展既
但對娘娘黎講好閒

其實我想知年少巴係未食花生食得太飽要出嚟搞下事

係未夠花生食所以餓了

人地同時like back你咪會多左

簡直係勇氣大挑戰

睇唔出wo

好奇點解個match 肯去

如果你邀請我我會去

魔鬼絲好搶手

無計 得返佢一個平民

個個食花生

你又黎做花生友

做咩咁多人同我爭

再吹大d ar你地

魔鬼絲夠人數開多個巴打後宮
入面全部都係巴打得絲打一個控場

加油~照進度一個月60個match不是夢

其實D女話自己做marketing and sale就可以唔再理佢架啦?

可以試下先既,又唔會迫到你買野既

浪費時間嘛

Sales 可能都想搵真愛呢

可以傾下既
我可能都心急，22歲拍拖拍到27歲先岩岩散左
想快d開始另一段感情

搵到marketing 但唔係sales又姐係點

但你真係ready好另一段感情？定係純粹想搵個人拍拖

同上一個爭持左好耐先走到而家散左
自己想move on，唔會立亂一齊
唔想再創造多個不快既歷史比自己
但想move on總需要take action啦
玩下呢d app睇下有冇緣啦

利申：
兩三日一個match

追女仔從來無慳時間呢回事架啦

我明既,所以而家都唔敢亂match費事浪費太多時間或者無咁多時間傾

我連marketing 同sales sales 都冇得match 快D黎sell 下我啦 我d 錢好易呃

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文

無憾也覺得是遺憾。

難忘你 好聽過若無其事沒韻味

今晚靜過尋晚好多

但佢好主動咁叫我換whatsapp，我有d冇信心

你懂的

圍爐取暖啦巴打

佢影定你影?

個個都藍字就知咩事

屌 識左個幼兒 一問立場竟然藍
但又唔支持警犬 想點 即block

有個夠膽繼續sales落去

人生好累

溝唔到女仲累

溝下仔囉 呢到咁多巴打
但係唔好搞我就得

[member]但係我有樣野我有懷疑因為台妹嚟 所以都係觀望下先 防人之心不可無

[/member]

支持樓主。

開始有番我個年齡層

我諗住deactive個acc 抖下

reactive番一個月左右

你衣句打擊左幾多巴打個心

我碎左

搞咩衣邊連中介都有

去馬

Pw pw pw pw pw pw pw pw

我地咩都會做下

叔叔

無啦啦有咩好碎,你又唔係要搞gay

唔係碎你deactivate 係碎你玩到要抖下

最多都係突然多好多like姐

一直match但我都唔係好知自己想要啲咩
可能我再改變下自己先,避免再犯之前既錯傷害人

因為的確到左咁上下年紀

我都係瘦底 完全唔知點先增到肥

可能好多男仔都係9 like所以match完都無打算講野
應該deactivate一排都係一樣

但我唔係
我而家淨係等堆match邊個主動出聲先同佢傾
無哂動力識人

試過一日有3個match 等左一日都冇人出聲

我而家開住果堆match 9成都係無講過野等緊expire

冇啊

不過真係好少女仔send先

冇人呀

我再搵搵